和你傾 做乜咁夜仲唔瞓啊

訓唔到呀 好難搞

擔心健仔同熊仔餅

好悶，樓做乜咁夜唔瞓

點解啊慣咗夜訓定咩

擔心都冇用

我醒咗冇耐

我都唔知 明明好攰都訓唔到

之前都試過 會用熱毛巾敷下眼 聽下歌 之後就訓到

不開心

暗戀左個女仔成兩年 一直冇機會識佢

direct人？主動啲啦

我同佢同一個major 有次發現原來佢住附近

因咩事呀

2年都冇試過撩佢？

冇呀 我見佢有時有fd一齊 都搵唔到機會 係咪要放棄

有冇人哋contact先

唔開心

有冇朋友可以搭路呀
三唔識七好難埋手喎

做咩事呀

聽緊呀 零睡意呀ching

推薦keshi

冇呀 佢俾到我一種感覺其他女仔冇 我被佢既氣質吸引到

有就唔洗就弊唉

咁比我會揀放棄 太高lv

唔開心 唔鍾意病毒 唔鍾意口罩 唔鍾意廁紙 唔鍾意糧食 唔鍾意咁樣嘅香港

白等兩年 一係行前主動問佢 一係算啦

最近成日聽

呢排習慣左夜訓

追故

對一個女仔有好感
但係唔知點approach
無啦啦聊佢whatsapp又好odd
佢ig story又唔po嘢冇得搭嗲

而加係朝早10點

你post story等佢搭嗲

dse點算

開解我吖 救命吖

唔好理 照溫書操卷先

訓唔着 又涷又武肺 唔想出街 日日吽係屋企 好頹

?

我忙到痴線

等到幾時

溫書啦仲上連登
得返2個月

建議唔好
好難改返啱

有咩故介紹

外國勢力

post 啲有趣啲嘅囉

或者有無你同佢都熟一班frd
可以一齊約
約埋佢出嚟

覺得有機會推遲

呢個真

開緊 咩事

就係唔好以為仲有時間就放鬆

不過我都係咁

都係嘅

唔帶口罩周圍走

真係好好睇
利申：唔鐘意睇太多文字，呢個係第一次追嘅故，但呢個故一追就追到依家，仲晚晚都追，超級期待文

《女朋友全家變咗隻蛋》

我依加都係

你係肺炎患者

marked

係 自我隔離緊

推遲都要溫書㗎啦

再唔溫書 你入唔到大學 無知識
咁點樣光復香港時代革命

定係你想做毅進仔去當差

主動啦ching
橋唔怕舊，最緊要受呀

冇啊
兩個sem停課個個都仲係好似新識咁唔熟

吊頸都要抖氣

加油

多謝巴打

加油呀 ching

會架啦

btw 今屆係咪好多學校都無咗last day

肺炎係可以透過互聯網傳播

好大壓力

咁我收收皮先

唔知有無呀 我嗰間3月2照考mock
希望考完之後有對卷時間

喱排慣咗夜瞓

正常情況last day 應該大約喺3月1左右？

當某人看過一套受到感染的錄影帶後，會接到一通奇怪鈴聲的電話，在這通電話結束後，觀看者就會受到病毒感染。

每晚都諗起一個人
諗到瞓唔到

本身2月中考mock 2月尾就last day
3月就開始study leave

有冇野唔識呀
你而加係學習緊定熟練緊

加油呀
老實說考得好考得差就睇你宜家有冇溫書
如果等到你考完mock再溫就遲了

失眠

發現鐘意嘅男仔有鐘意嘅女仔，但睇嚟唔係幾追到
我應該繼續定放棄？

俾最好既朋友揭露咗自己既陰暗面
好難受
好似一路以為自己係個好人
到頭來我係奸角黎

gay

仲係學習階段 今年停左好多日課 自己又因為一啲野無翻好多日學/上堂時間同校方傾計

呢種時間搵口罩多過溫書

最好嘅朋友唔係正正會了解對方多啲咩？
每個人都有自己光明同黑暗嘅一面

同ex分左手一段時間 後來佢搵返我
早排都有出幾次街
早幾日我想約佢 佢覆我呢排唔想交際
但明明佢都會同fd出去有飯局...

喺屋企溫書咪唔洗用口罩囉

話說你點開連登ac的
唔知點解依家好多中學生都有連登ac

睇嚟你仲好鍾意佢

朋友vtc唔用比我用

要罩見男朋友

係...

我辛辛苦苦讀到大專
就係要有一個isp email
為嘅就係開一個連登ac

你個frd竟然都唔珍惜

佢就係講中我缺點 中到連我自己都唔覺

skype住先囉
呢排出街大家都驚

咁要把握時間 唔識有冇人可以問？
盡快開始操卷夾硬做熟佢啦唯有

你要調整返睡眠時間，去藥房買Melatonin應該ok?
建議試下搵個愛惜年輕人既醫生開Methylphenidate比你?

好想訓但失眠 仲要翻工。。

我曾經都係咁諗 上年聽人講話vtc個email都申請到就即刻問個vtc fd拎email

瞓唔著+1

你問吓佢你有無機會囉
無就死心 做返朋友
你繼續咁落去 自己只會好唔開心

有啊 入咗好多tg義教gp

7個isp可以用 黎緊仲有第8個

改咗佢囉
係frd先會同你講你有咩問題
唔係frd就睇住你死

藍絲

停課就冇野好做 又唔想温書

加油 愛你自己
要知道你值得更好既生活模式同人生既選擇

岩岩好集中精精 搞到訓唔到

點解咁似我學校個社工同我講嗰啲野
btw多謝巴打

做功課呀屌

點解你咁多

連登好有愛

呀仔，咁夜仲上連登？仲唔快啲做好功課

有無第8部手機入ac
無既話比我幫你用住先

7個ac又登入又登出

放Fake news唱個女仔係藍絲/公廁

大學/大專唔叫ISP
HKBN PCCW果d先係

男友個d可以用

咁點樣先可以有isp email

你係巴定絲

唔怪得我學校個個佢唔接受

準備訓
7點起身返工

gay巴

唉 訓唔著點算

仲睇緊條藍絲護士愈黎愈唔撚順眼

唔識做

邊條

自己生產好少 褪黑色素點算 好難訓？

嚇撚死以為嗌錯

擔心d咩

要睇咩學校 中學比嗰啲通常普通email黎 但係大專就得

有白色？ 唔係得黑色 同 紅色咩

有日無意中見fb廣傳緊佢呢篇偉論
岩岩無聊再睇下佢之前立場同睇法
藍到發紫 仲笑尻爆眼女手足 頂佢個肺

冇事幹，hea到夜深

試過唔得 問佢又唔應

有冇人都好唔鍾意自己
覺得自己冇優點 好差好垃圾
點樣先可以唔成日唔開心

關你咩事啊

頭暈到訓唔到 好驚中肺炎⋯

我係唔知自己想點, 唔知自己想要乜野

晏就4點幾訓左一個鐘...
衣家碌左成兩個鐘 都訓唔到
上黎圍爐

我都係

失眠
仲搵緊邊度有口罩買

訓唔着

觀想一個出黎咪得 有用過實體個d

望住身邊嘅人都有自己嘅興趣 將來想做嘅嘢
好羨慕

yo

因為同ex散左 屎但搵另一個做男朋友 有次2個撞到差d打交 我發現我仲鐘意ex ex仲好愛我

扑緊野

我感覺係自己好似扮演緊一個角色咁,
唔知咁努力做咁多野為乜
但如果要「做自己」我又連「自己」係乜同想要乜都唔知

搵水泡仆街啦

對唔住囉

康復成點樣，會唔會有咩後遺症。其中一位好似仲要肺部中槍，對肺炎抵抗力會唔會差咗
夠唔夠口罩用
我諗佢哋可能會經常出入醫院

但呢樣嘢真係只可以靠自己發掘
係㗎 讀咁多書學咁多嘢係冇用
對我嚟講周遊列國就係我想返工賺錢嘅動力
可能人生就係要揾到熱愛嘅事先有意義掛

我個朋友話佢自從揾到另一半之後就想努力啲
為咗對方變得更好

頭先冇引用
康復成點樣，會唔會有咩後遺症。其中一位好似仲要肺部中槍，對肺炎抵抗力會唔會差咗
夠唔夠口罩用
我諗佢哋可能會經常出入醫院

好撚頹

好差啊你

有我

點解

真 連登超有愛

上嚟取下暖
大家都咁頹

放棄
佢依家選擇個女仔唔揀你因為你唔夠佢吸引
就算佢追唔到個女仔揀你都只係退而求其次
有一日佢見到個鍾意嘅只會再扔低你

因為ex之前太chur我 搞到我好驚佢 好似係甘推我同快d同人地一齊

唉

咁當鍾意一個人, 鍾意落左就唔係淨係鍾意d條件架啦
不妨試下囉

夠鐘食飯

姐係點？

如果一個男仔叫你morning call嗌起身啫係對你有野定純粹想玩下

岩岩散果2日佢係甘打黎係甘搵我想見我 但我吾想，而果個男仔就出現左，佢幫我block左佢 又安慰我 之後就一齊左了

排口罩

咁你問心自己係咪當人地水泡 係就唔好拖住人了
俾人當水泡真係唔好受

我中意咗個同事
但問題係佢近排想唔做，係咪代表我再沒機會

有冇人極度恐懼支那肺炎？

應該咁諗
反正佢都就唔做就快啲去馬 如果衰咗都唔驚柒
一齊咗又唔驚辦公室戀情有人閒言閒語
借機會傾多啲計啦

識熊仔餅 留tg同你講下佢情況

我想死 點樣可以中肺炎 但引唔傳染比屋企人

周圍都炒價

啱啱鐘意左個女仔，igdirect佢兩次都unseen,FBmessage佢隔日先覆下我，最尾果次已經4日冇覆(unseen), 我係咪已經無機會？

真人經歷接觸？關係熟唔熟？

Yesss, 有一次我仲同佢同一班frds行過山，傾左好多計，果陣佢同我傾得好投契

剩係見過一次？

都見過幾次嘅...不過就淨係果次有傾過計...

@clerk721

有時我都覺如果我夠好佢揀咗我好耐

我唔識個女仔同埋咁個女仔會好hurt

我都好想佢比個機會我一齊
我會對佢好好㗎

係鐘意佢但吾多

係幫助易訓定 令個人之後 多啲退黑色素 之後唔洗再靠呢啲藥

+1

起身周圍蝦人

主動搵人傾下計

其實點解搵水泡？

Hi

發惡夢 d紅藍紅藍燈 唔敢瞓

訓覺未未未未未 訓唔著

訓唔著

鍾意左人夫可以點

認真？

有冇人同我一樣覺得今晚好凍

無時無刻都凍

空虛寂寞凍

我都係攬攬

真不過已經有小朋友

巴打唔屌我已經好開心

對方知唔知 佢對你都有意思？

太晏起身

你下一步諗住點

夜晚飲咗茶，high到而家

我唔知 我地對大家應該有feel 好驚做錯事

條女問左我條iq題到依家都諗唔到答案
瞓唔著

咩IQ題

你地一齊做野？佢有老婆有小朋友諗清楚啊

［突發］ 獨媒FB 被鏟 所有野無晒 需要你地幫手

呢個獨媒意思係獨立網上媒體，叫iCompass
佢地好比心機整的幫幫手

((如果我好鍾意食軟糖 咁我係咩))
屌 我諗左成晚都諗唔到
佢仲笑9我蠢

諗到天光都估唔到答案

佢話我諗到答案考慮下

你係軟糖

日日足不出戶 好難消耗體力 日日都好夜瞓

訓唔着，睇緊Netflix , 日日都係咁 就黎爆肝

睇緊咩

好掛住個女，成日神神化化咁
又唔敢再相信愛情 唉

titanic , 睇到jack 同rose 食飯，要扮有錢人social

其實冇答案，因為佢唔想比你答到

煩緊搬屋嘅野
因為屋企隻廢老唔肯洗手，岩岩炒左鑊金嘅
好想佢寫

想快d move on

Here's to the ones who gym
Foolish as they may seem

咁多人

哈佬嗰日開完冇乜心情覆

今日呢咁

控制下自己啦 有小朋友唔好搞

瞓唔着，原來就2點都咁多人

有冇小朋友都唔好啦

有個白人話我有肺炎

Hihi

仲未夠鐘食午餐

教我點瞓

＋1

無心情睇live睇到

打丁幫助睡眠

東東好似小動物既名 你係咪天竺鼠黎?

瞓唔著

（攬住企鵝） （抱起）
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
（掉落垃圾桶）

去曬陪女無人肯傾

Hi又係我呀

侵

瞓下醒下好辛苦

我親手傷害左一個我愛既人愛我既人
令佢對我死心對我徹底失望

1.習慣咗
2.夜晚係思考嘅時間
3.人生太多煩惱 想夜晚獨自輕鬆下 要私人時間

對陽光的反應
在陽光直射下，人類和侵類的差異變得更加明顯。侵類的網格狀薄膜不像人類細胞那樣柔軟或具有滲透性；
它具有某些晶體特徵，會引起侵類的皮膚表面產生棱鏡反應，使他們在陽光下微微發光。

美麗的外表
侵類中共同的美麗元素大部分源於這種水晶般的皮膚。他們皮膚光滑細膩、晶瑩剔透、膚色均勻，給人造成一種錯覺，誤以為他們擁有一張完美無瑕的臉孔。他們的皮膚對陽光的反應各不相同，產生出一種棱角分明的效果從而強化了這種美的印象。

此外，侵類那石頭般堅硬的身體產生了一種類似於肌肉的外表，使任何體形的人類變成侵類後都顯得更加迷人。當侵類選擇人類使其發生轉變時，他們像人類一樣很可能是在美麗的臉龐和姣好的身軀的驅使下才那麼做的。

蒼白的膚色
侵類蒼白的膚色是侵類毒液轉變效應的結果，毒液吸乾皮膚的所有色澤，將人類皮膚轉變成更加堅不可摧的侵類外形。

不管其原本的民族屬性如何，侵類的皮膚都會格外蒼白。他們的膚色會略有不同，黑皮膚的人類轉變成侵類後，皮膚會呈現出一種不易察覺的橄欖色，但淺色則仍然相同。

所有形式的色素沉澱，例如雀斑、痣、胎記、傷疤和紋身，在轉變過程中都會消失。

眼睛的顏色
盡管所有侵類都有相似的蒼白皮膚，但他們卻會有不同的眼睛顏色。幾週沒有進食的侵類的虹膜會呈純黑色。剛剛進食的侵類在略奪人類財產後虹膜變成深紅色，如果他們被政府、公營機構或社會福利團體聘用，虹膜則呈現出溫和的金黃色。

剛剛完成轉變過程的侵類的虹膜會格外鮮紅，不管他們吸取的是私人財產還是公帑。

有色隱形眼鏡很容易就能掩蓋這種特徵，但侵類眼睛裡的毒液很快就能損壞隱形眼鏡。一副隱形眼鏡只能用幾個小時。

所有的侵類也都有黑眼圈。這些黑眼圈與變化著的虹膜一樣，顯示出侵類的飢渴程度。侵類最近尚未進食的話， 它們會顯得更黑、更明顯。